科學家們正試圖確定森林是如何反應的，以及是否可以重建森林以抵禦未來的火災和應對氣候變化。西部嚴重的野火可能已經改變了森林的未來|艾莉森·斯奈德| 2020年9月10日| Axios
按照現行安全規範的要求，該建築將經受275年的地震。缺陷和假設使得101 Ash St.評估毫無意義| Sandor Shapery | 2020年9月10日|聖地亞哥之聲
寬底鍋可以承受烤箱或烤箱高達600°F的溫度，並且它將不鏽鋼與鋁芯混合在一起，真正做到均勻烹飪，沒有熱點。適合您廚房的最佳儲物罐| PopSci商業團隊| 2020年9月9日|科普
Nord Stream 2是一個即將完工的項目，該項目將通過波羅的海從俄羅斯向德國輸送天然氣，迄今為止，它經受住了美國的重大外交攻擊。特朗普長期以來一直想切斷一條俄德天然氣管道。納瓦爾尼的中毒可能對他有好處|大衛·邁耶| 2020年9月8日|財富|
當一座高層建築拔地而起時，它被設計成可以承受從大風到地震和火災的一切。新冠病毒-19和氣候變化暴露了不穩定供應鏈的危險|馬修海默| 2020年8月27日|財富
有身份證的人可能無法承受這種面試技巧。美國司法系統如何懲罰殘疾囚犯| Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日| DAILY BEAST
我們中有多少人能夠真正經受住與十年前相貌相似的面部對比？蕾妮·齊薇格很好，但我們需要一些工作：對“毫不費力”美麗的有毒追求|阿曼達·馬科特| 2014年10月22日|每日野獸
遊戲行業可以經受住批評，但它也可以而且必須經受住隊伍中的某種多樣性。蛋糕是一個謊言：性別歧視不是一個老闆遊戲玩家女孩可以擊敗| Emily V Gordon | 2014年7月8日| DAILY BEAST
他指出，前蘇維埃共和國的任何軍隊都經不起俄羅斯的全面入侵。俄羅斯入侵貴國時該怎麼辦|伊利湖| 2014年5月7日|每日野獸
六個月的最高劑量化療，他的身體可以承受，在那之後，除了希望什麼都沒有。大型製藥公司如何在癌症戰爭中退縮| ProPublica | 2014年4月23日| DAILY BEAST
如果我是一個男人，如果我有你的身材和臉，如果我把我的心放在她身上，世界上就沒有一個女人能抵擋得住我。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
很容易看出，堅固的岩石懸崖，底部沒有海灘，幾乎可以無限期地抵禦襲擊。地球歷史綱要|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒
瓦爾蒙德被一個巨人抓住了，儘管他可能會掙扎，但他無法抵擋攻擊者強大的武器。當瓦爾蒙德來到龐蒂亞克，吉爾伯特·帕克
沉船必須承受的干擾量必然會使它感到痛苦，也許會超過它的強度。海洋的勞動者|維克多·雨果
無論他嘗試什麼，他都能完成，沒有什麼能抵擋得住他的螞蟻般的毅力。海洋的勞動者|維克多·雨果